# devops-netology
С помощью файла terraform/.gitignore будут проигнорированы следующие типы файлов:
локальные папки тф
файлы состояний тф
логи ошибок
файлы с приватным содержанием (пароли, ключи и т.п.)
файлы конфигурации cli тф
и т.п.

